突發，google 冧咗

YouTube gmail 都用唔到

我仲諗緊係咪得我有問題 原來全世界都係咁

youtube 用到
唔好登入就得

俾客嘅email未收到出去

Google一開市股價直插未

要用無痕先入到

嚇鬼咩

盤前已經插緊

全死

重要通訊：Google絕大部分服務都全球性全面停止運作，而Google search只能夠搜尋第一頁。

圖片：
左上 - YouTube顯示offline
右上 - Google Map load唔到地圖
左下 - Google搜尋load唔到下一頁
右下 - Google搜尋死user icon圖片

2022 HKT / 1222 UTC 更新：原來連Google登入都炒車

我澳洲同事都用唔到

收皮了